觀塘線做乜？

有冇人都搭緊觀塘線 不斷話受阻停哂啲車

仲搭黨鐵，入面啲空氣又唔流通，好易出事

剛剛鑽石山站唔知做咩清客

冇搭好耐啦wot

垃圾黨鐵

我都想知

仲搭？屌你老母

你老母比狗屌

支持

有人暈左

巴士 小巴好好？

起碼好過狗鐵